是日靚宵夜 餓瞓不着

呀媽唔肯洗生菜冇菜食！

自己洗

煎到雙卵蛋咁

肥婆晚晚要食牛腩

夠飽？

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

手仔凍

流心嫁好好食

肥婆不食牛

好過冇得食

流心雙卵蛋

得罪講句，煎得好肉酸下

第一次冇煎lon

樓主 你係世界上唯一一個煎蛋可以樣衰過我煎嘅人

放喺屎坑度影？

一蛋比一蛋靚